{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067524",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "드라이브 애프터 런치"
    },
    "text": "ドライブアフターランチは、アメリカの家庭料理ブランチやコーヒーを楽しむことができます。 営業時間は午前10時から午後5時までで、ラストオーダーは午後4時です。 食べ物を注文せずに飲み物だけを注文してもいいです。 メニュー構成は周期的に変動するため、写真と異なる場合があります。 1人運営の店舗ですが、ゆったりとテーブルを配置し、もう少しリラックスした雰囲気を楽しむことができます。 調理所要時間が長くなってもご了承ください。 愛犬同伴の場合は、専用ケージとベビーカーをお持ちください。 材料切れにより早期締め切りになることがあります。 駐車場はありませんので、近くに駐車してお越しください。 ドライブアフターランチにお越しいただきありがとうございます。 メニューにはパンケーキプラッター、トーストプラッター、フレンチトーストプラッター、エッグインヘル&ブレッド、ベーコンエッグバジルバン、チーズブリュレトーストなどがあります。 ドリンクには、ラテ、バニララテ、グレープフルーツエイド、オレンジジュース、炭酸水、レモンライムソーダ、コーラ、サイダー、クラシック、アップルレモンティーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前10時から午後5時までです。"
        },
        {
            "question": "ラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ラストオーダーは午後4時です。"
        },
        {
            "question": "食べ物を注文せずに飲み物だけを注文してもいいですか？",
            "answer": "はい、食べ物を注文せずに飲み物だけを注文しても構いません。"
        },
        {
            "question": "メニューは定期的に変動しますか？",
            "answer": "はい、メニューは定期的に変動するため、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "店舗の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "1人運営の店舗ですが、ゆったりとテーブルを配置し、もう少しリラックスした雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "調理所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理所要時間が長くなってもご了承ください。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合は、専用ケージとベビーカーをお持ちください。"
        },
        {
            "question": "材料切れで早期締め切りになることがありますか？",
            "answer": "はい、材料切れにより早期締め切りになることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はありませんので、近くに駐車してお越しください。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューにはパンケーキプラッター、トーストプラッター、フレンチトーストプラッター、エッグインヘル&ブレッド、ベーコンエッグバジルバン、チーズブリュレトーストなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どんなドリンクがありますか？",
            "answer": "ドリンクには、ラテ、バニララテ、グレープフルーツエイド、オレンジジュース、炭酸水、レモンライムソーダ、コーラ、サイダー、クラシック、アップルレモンティーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 441
    }
}